CCTVB記者爆料: 香港政府應會在2021年後期才批核「武肺疫苗」

CCTVB明珠台記者Tony Sabine:

我們被告知 - 香港政府應會在2021年後期, 才會批核武肺疫苗

2021年後期, 遠遠落後

政府：責任全在市民

政府今次真係想玩達爾文

拎BNO去英國打，排隊等全英國人打晒先到你都可能仲快

反而...

紐約州州長Cuomo 宣布12.15有疫苗用了

覺得老共可能係故意整死香港, 處罰香港人

明明都冇曬反對黨，點解要搞咁耐呀！

話時話
柒婆個任期去到幾時？

根本一心想殺晒香港人

明日大嶼緊要，香港人條命你死你事

應該有排

因為而家無咩人夠膽做香港特首

攬炒

分散投資
一家人分開前中後打
唔好一次過

港共主動攬炒

唔通想咁？

［細思極恐］只要政府死都唔訂疫苗就可以禁止香港人出境

私家醫院有冇可能自己入到貨

可能都要政府approve

其中一個出事, 仲有人幫手追究
一個打政府疫苗, 一個打俄羅斯, 一個打歐美

有得開放打就盡早出國打

英國全國應該4 月內就打完哂

呢個真

cap圖留底先

諗緊計排除外國疫苗
逼市民焗住打支那疫苗

佢講既疫苗係黎自邊到先
如果係偉大既祖國
點解要咁遲

我深信一定係冇政治考慮

唔會喇
四月預計只係接種晒高危群組 (50+)

有人想打？

明明立法會冇晒反對派，點解建制派都爭取唔到㗎 ？

好嬲好嬲，
原來真正攬炒牌係建制派

依家批都無貨賣
佢依家批只會俾人屌佢之前唔搶訂單

連任又五年呀

一定要同藍絲講

疫情咁好用，點解唔用

相信政府

返工

死泛狗，打疫苗拓柒咩，除撚咗個口罩先講啦屌你老母

太好了 唔好比佢停

入到貨都要DH Approve，
藥物黎

加速

咁先有得再delay立法會選舉

當全世界打得7788，香港人再打中國疫苗咪唔會中武肺囉，成功率即刻標高

多數照常舉行
港共會盡情DQ

咁快打哂疫苗
限聚令點延長

岩岩贏國比第二個國家退貨果批 唔敢打

老共都想
處罰香港人

你做乜春野
個腦入左屎？

果條友擺明係分化PR

陰謀論去睇，佢點都唔想俾外國賺呢舊錢

唔係咁又點會可以借疫情打壓

用疫情繼續政治任務

你老母塊閪入撚咗屎生咗你隻左仔柒頭皮

2022年6月30日

泛狗，繼續支持拜登

冇左攬炒派都咁慢

一早估到係想借疫情去清算反對政府勢力

就算有我都唔會打住

你都on9, 我都唔知出左唔少post推侵侵

仲有, 而家係港共故意推遲疫苗, 你幫港共轉移視線, 擺明係分化.

唔想見到啲巿民出出入入

永續限聚令

死嗰陣時

亦可能知道大陸貨唔掂
因為佢地自己都要打

高官自己多數打美國疫苗, 但強迫平民打大陸疫苗

搵咗印度做白老鼠

早D去英國打啦

有咩出奇，家下咁冇人出來。港府不知幾高興

疫苗無咁快有
不過又唔會封關

邊個最唔想個疫情完

即係立法會最快2022

斷估港府一定齋買支那疫苗算啦，最多咪買D俄羅斯疫苗當支持下盟友

依個都可能係
但一定唔係主因

總之每日爆住十單八單，工就照返，但限聚令就唔會停

睇埋近日有黑客偷閱疫苗資料
可能係某國未偷得成疫苗
又知道自己疫苗冇撚用
要拖延時間等偷到手先
唔俾外國疫苗食頭啖湯

連登真係cls 你唔通好想港共幫你打疫苗？

外國唔比用，強國唔敢用

有咩唔好

又話冇哂民主派就會所有野快好多既
2021先審批， 死左啦

等睇全球8成國家打曬
然後香港爆疫病毒突變
之後再傳返出國際
然後疫苗無效
最後新病毒命名為香港肺炎
之後冚球產

保皇黨班太監作犯

Pfizer 疫苗攞到 FDA 認可，就算運到嚟香港係咪都仲要等香港另外再批？未批照打係告晒醫生同病人？定係連運入嚟都唔准？

希望有巴絲解答吓唔該！

建制派班飯桶有冇用㗎
明明已經光復議會 咁都冇人做嘢

好有特區政府特色，要睇晒其他地方嘅經驗先會去做

連登仔話just a flu喎

有得俾你打都唔好打住啦，呢d野第一批不嬲都係白老鼠，仲要香港應該一定係奶支那疫苗，等班高官支那人做白老鼠不知幾好

777: 選完立法局先

支那人係搵第三世界/發展中國家做人體測試

真係2022

到時都冇得你揀啦
你可以揀打或者唔打

咁快打疫苗我仲點限聚令啊
過左立法會選舉先啦，好驚你地又初選又遊行啊

嘩屌
點解佢好似存在左好耐咁

咁佢都做左4年政務司司長

政務司司長任期: 2012年7月1日－2017年1月16日
行政長官任期: 2017年7月1日 - 2022年6月30日

2021年後期
仲要用強国野

強国就算唔用到癱同弱智
都係無效

隨時玩一玩到2023年先用到外國有效疫苗

責任全在市民

應該有排做

名正言順鎖港

佢搞到香港越閪越亂越係唔會搵到人接手

2017年7月上任
2019就已經612

5年任期

打左變癱

叫公墓員 777 狗官 黑警 奶共派
全部打晒先

幾千蚊飛去台灣打就算

無反對派點解連錢都做唔到？點解依家立法會乜都做唔到？錢又無疫苗又無，真係好失望，點對得住啲支持者？

同第三世界國家一齊

濫炒成功

去澳門打可能仲快

支那自己都唔夠用, 點會畀香港人打先過支那

唔緊要，藍絲廢老死先

講真，第一批我咩國家都唔敢打，下年年尾就下年年尾，無咩問題

應該係等大陸打疫苗唔缺貨，先買大陸疫苗

永續議會

咗快玩完，點永續限聚令

唔係咖喱喺呢度

印尼人口基數都幾大，人體白老鼠

你唔係覺得換另一個做可以好啲下話？

唔打唔比你走